有冇人太概9點30分搭89x往觀塘

小弟上左車之後漏左個銀包o係上層
Levi's 黑色皮銀包 入面有身份證 科大學生證 同車牌etc
追翻架車已經搵唔翻⋯
我依家去緊觀塘警署⋯

打電話去沙田總站 check下，之前跌電話都汁番